有冇波台狗需要野！！！

黎緊

現場好少眼罩

需要樓主

五金鋪咁早未開 有咩計仔

咁我冇計了

保鮮紙

口罩、手套、眼罩、水同人

推

日本城會否有眼罩

葵芳葵運石地場對面有五金舖開咗

應該有藥房開左了

認真 物資現場好多wo